休班警知法犯法 平安夜醉駕被捕

昨日（24日）晚上約11時半，一名姓胡男途人（38歲）於元朗僑興路木橋頭村發現一輛私家車不穩定行駛，於是報警。警員接報到場調查後，發現肇事姓胡男司機（47歲）未能通過酒精呼氣測試，於是將他以涉嫌「酒後駕駛」拘捕。被捕姓胡司機為休假警員，他已獲准保釋候查，須於明年一月下旬向警方報到。

警方表示，該處非常重視警員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

呢段睇到識背

休班警10分

標準答案啫

47歲（休醉）

垃圾

47歲

邊間警署？

警方表示，該處非常重視警員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

何解47歲危機處處

外加休班警

每日都有一單

47歲(被捕)

休班警好波 每日一犯案

最大犯罪社團上線了

同問

#休班警

無先出奇